(重po) 誓死都話唔會走既你可唔可以入黎指點下我...

其實想知究竟真係有幾多被捕過既手足係真係決定要「生於斯，死於斯」，誓死要留喺香港繼續抗爭？ 老實講，過去喺前線真係唔係特別驚，因為諗住喺香港踎監點都唔會好似維吾爾族人俾共匪虐待到死。但係，通過左係咪真係唔會呢？

共匪有幾仆街個個都知，香港抗爭既手足一定俾佢地當係狗咁對待。我自問我只係有勇氣對待催淚彈橡膠子彈，但係如果將來要落入共匪手足，我未有勇氣可以撐得過

我比啲隊友好彩，咁耐以黎都冇喺現場斷正，但就衰左喺啲比較輕既罪(詳情唔多講喇)，都仲可以保釋。但如果當真係開始有手足俾共匪捉左，其他手足決定要走會唔會有香港人怪責我地？

其實我都係叫下春，97後又冇bno又未grad，根本冇本錢話走就走，只係想知話誓死都唔走既人係咪真係啲「清清白白」既人？

走得既要走留自己決定
走唔到既留返有用之身
同共匪鬥長命

盡做啦
無死既覺悟 就專心做個和理非算